有無人好羨慕被港府/支那批評既人？

我好羨慕，好似一個認証咁
相反果d咩紫荊頒章，好核突

廢青升格甲由
仲要被姓伍個老處女放棄